【前四投降】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMLV

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

原來我地要打白禮頓
一定搏盡唔降班

修狗 3：3

狼狗個jota勁到

普狗唔再入來了

下

唔關我地事啦 我地都無頭四

訓左啦 去緊旅行

前4真係幾難

又要返上個po追po

曼聯咁廢 車拎多3分就同熱同分

痴撚線愛記水晶官狼隊李城仲要白禮頓呢D護級份子
幾隊都咁能勁

毒水

富咸捉埋卡城一齊死
有無機放水

希望聽日白禮羸紐狗

熱狗輸波係咪重燃希望

Willock trained with first-team today. @jeorgebird

1

群埋仇思達度都好難唔柒

唔係 輸完仲高我地4分

周g若越睇越似fyy

真係好撚似樣
仲要兩個都係平胸

原來依家踢緊
撐白禮

夠你我丁了

First team train ahead of Leicester trip

輸緊

挽留普子

杜狗

紐狗正仆街

Hayden幾勁

同mk差唔多level囉🤣

冇左我普真係24

已追蹤用戶

呢度都係保持安全距離好啲👋

真

冇咗普狗9up喇

還我普狗

還我普子
阿Po挽留普子集氣區
1. 我

2.我

玩留了

白禮頓有料到

阿仙奴又輸一場

#AFC psychologist David Priestley quickly became unpopular with some at the training ground during 17/18 season. He did not go to away games, waited for players to come to him and put up posters around the training ground which read: ‘Winning together, strength in unity.’

Ceri Evans [another psychologist at the club] had worked with the ‘All Blacks’ and caused some amusement among the players, who quickly named him ‘Mr Obvious’ as everything he said appeared obvious to them [via John Cross’ book: Arsène Wenger the complete story]

3. 禾

4.鵝

5. 禾

有無相熟手足理解下子普情況

係酒店到屌緊女女

有無Ching 可以WhatsApp/聯絡到佢了解一下情況

雖然迷普成日撚手足，但都想挽留

我廠今年已經內憂外患 不能再失去重將普子

如果冇咗普子每朝嗰句「早晨牙」
真係會有啲唔慣

普=爺爺 平時叫佢走 都真係走就會5捨得挽留

想買機票去日本搵普子

樓上班仆街日日咒普狗

大事大非前一定支持子普

等待普狗回歸

我都係

分身味濃

咒普狗還咒普狗，都係狗竇度互相撚下互相含下姐

個人意見無謂玩到咁撚串

希望聽朝見到普狗請早晨

今朝

日撚日曬命，抵撚死啦

點解？ 你咬我食？

仲話買Nkunku 笑撚死人

雲加

mk仔 食屎狗

120分鐘換佢出黎 飛機

Lyon have approached Arsène Wenger about the vacant managerial post, according to tomorrow’s L’Équipe.

有工開

發生咩事

今晚又輸

傳佢會去雷恩 應該係見面禮黎

痴撚線 開分身去搞鳩人？
連登仔好撚得閒？

24

早一日搏卡城輸埋降班,白禮頓就風流波

夠薑用正身搞呀嘛 垃撚圾

再見了普子

勁撚鳩
諗諗下可能d mon po狗搞

痴撚線係其他post搞鳩阿post d爸打係咪有病

普子

ccc

屌那星psg輸比我地歐霸對既rennes

阿狗>雷恩>Psg

仲要比人反cup

人地依家定個台油luuu

卡夫2場波要贏晒 和一場都唔得
仲要先過海鷗踢
好有機會下輪對我地以前就上岸可以hea

甘巴比
對獌對雷恩
都幫對手反cup

分唔到係psg廢定係啲領隊廢

平時踢法甲班大帝有咁鳩得咁鳩
要谷果陣就老鼠拉龜
我覺得始終聯賽無乜競爭
keep唔到高強度比賽咁

都要回下氣啦
下下拎返出黎講唔潛唔得啦
好似黃心穎咁咋嘛

拎左法甲之後好似瘋狂輸波

唔係啲賺賭仔錢

諾域治呢隊西波下季升上英超

一年後咪又係落返去

錫菲聯有d新鮮感

想睇leeds

都係唔好係連登講太多私人野

邊有人理你鍾意食肥妹牙

本身有機拎頭二直接升班
自爆搞到踢附加賽

今晚買阿士東
然硬錢

連登大撚把人當自己判官
認為自己正義架喇
係現實就笠水
係網絡見唔到樣咪可以執行天命

成班手腳等你張波飛考慮調轉買

少少地買500都有幾皮野落袋

即刻買張阿狗W先

why waste money

兩個對沖就會變和

阿犬受讓
你地買+1咪得

阿狗原來已經垃圾到打李城都受讓

我都覺，列斯聯唔係咁易燈
好似成隊波由班主去到球迷都唔想升班咁

係 所以呢場中硬

yes 所以阿犬贏=爆冷
一晚唔會爆好多場冷

來大家都係上網9up下發洩下講下笑咁
依家連9up都要小心了

呢個唔關口臭事
口臭係屌老母咒人死全家
無品就爆人啲野
btw 而家再提都無用 越提大家越多呢方面既野講 第2個心穎bb

好地地去過旅行求姽開開心心
剛智軶登偉係覆壞事
戇鳩當百趣

點解咁多錯字

賤過支那畜

追返上個po
由30頁左右追
懶既開圖片睇都大概明

開新AC啦

阿狗第一賤種

初頭普子無乜野
但點解要去留言
搞到連樹窿都冇埋

點嘈佢都係覺得自己啱

劇透果單已經睇清

你同mk咁frd

U r the next👋

無啦啦咁搞鳩人真係好on9

到底who

自己睇下上文下理牙大濕

He 邊敢

我知邊個了

單機啦dklm

懶, 交個人出黎比我block就得

問你老死咪知囉

絕交了
普狗同我都係手足
跟住一齊淡出阿 po

其中迷普應該冇乜點得罪人公海啲人啦
咁都比人開分身搞

多謝貼圖上黎既撚屌
知咪知 唔洗cap上黎
硬係要搞鳩人
人地仲要旅行緊 真係咩心情都無

搶口黎黎去去又咪果幾個

Alex fong👋

搶口還搶口 咪又係波台嘢
搞尻人地現實生活
現實有幾失敗先做得出

估唔到有人咁無聊mon po
唔係有咩大戰我都好少入人狗竇
講日常吹水都mon住哂

Agger清👍

0 負評

如果真係因為搶口所以咁搞人真係好戇鳩
就算kyle條垃圾咁戇鳩我都唔會亂搞佢現實生活啦

條仆街從來唔傾波，留親言都係串人/曬命

手咩足

收皮啦屌你老母

自己引用自己😏

是唔是你做呀😡

做開假膠都學人嬲？

L’Equipe says Arsène would not be the typical head coach that we see in Ligue1. He would be an English-style manager with enough power to oversee all sporting activities of the club alongside a younger assistant who has a connection with Lyon, presumably Juninho.

撚樣你依家咪又係咁
扮撚曬正義
阿po唔洗你做判官呀

曬唔曬命見人見志啦
我就覺得睇佢9up幾有趣

曬唔曬命就睇你點睇

對破產既人黎講去茶記都可能係曬命

佢係到咁耐唔係手足唔通你係咩傻閪

曬命又點撚樣呀 家陣曬唔起?

0 負評，證明好多人想佢死只係唔敢講咋

你d 手腳比人斬哂來煮三六啦

其實普子曬命咩？真心唔覺

講少句啦 dllm
唔鍾意咪唔好入黎

睇你點睇啦
我又唔係覺係曬命既 係當左呢到facebook姐

He is 假膠扮窮
講曬命有排都未到佢

咪講下自己一星期做3粒鐘嘢好攰
日日打機睇劇嗰啲囉
我覺得幾過癮呀

佢9upper姐
d人眼紅咪話佢曬命囉

不過同一情況係以前高登都出現過喇
一班人當呢到吹水台
一班就覺得只應講波
咁咪又嘈囉

連登真係好撚多真心膠

其實你邊位

快撚啲啦，快撚啲搵人斬我啦，等你啊破產狗

係，曬命個個撚走左普子

血精佬啲分身

要分高質講波 po 了

血精

觀xxx

底褲佬

好啦

搞清楚先啦，曬命個個係老婆狗

觀xxx已經係第二定第三波
再之前仲有一兩波

阿記 阿記

我貼波飛咋

點話點好
老婆ching係戇鳩姐

咁好記性

何必分咁清
講波講到冇嘢講咪講下其他嘢
有波睇就自然講返波架喇
呢個先係人 識轉架麻

做咩跟左以前 gaso 個模式

最後果句

講錯左就點話點好

上左波台十年
由會考到而家
呢到d人係咁變
自己越黎越毒，越黎越沉迷

U 咪又是囇命狗

Btw, 其實我地阿狗分左幾多派？

利申：我係家嫂，heiba 嗰邊🤣

其實有時有咩想問都會上黎吹下水
互撚下幾好笑
齋傾波就真係得返即討會上黎

戇鳩都可以係手足

我曬女姐，我條命有咩好曬

嘈乜9呢

輸一球

其實我真人識佢，平時串柒柒咁又無d 尊重，想睇佢仆街好耐

白卡佬？

你唔認你曬命咪算，大家有眼睇
我都唔想嗌，一陣cap圖你又話乜9乜7

個破產狗做乜鳩

6c要執行正義了

我成日凝住先結婚佢會上台搞事

唔傾啦，都矛轉會

唱阿牛定分享你既威水史

浄阿狗踢波gp?

咪係 一個禮拜先得兩場波
阿狗早出局仲衰，得返一場
冇波睇唔傾其他嘢個po肯定24

Both

傾定今晚三連敗
戰犯係細爆走場狗

原來唔講太多驚自爆係啱
怪錯左大陸子

Gerb，夫人佢地？

大陸子一早已看透一切

都唔算自爆既
要有手足加一刀先爆到

其實大家識點到即止啦
係有人搞事

唔敢講公司野了

再早d

你啲we7圖小心啲

有 slide show 分享佢既語錄
同自拍片
之後個 screen 收起
30 個 ex 一齊喺後台行出黎
之後台下埋伏既連登手足一齊起身唱阿牛

手足唔好再講啦
因住自爆

咁嗰陣我喺外國冇入了

講真 會有幾fd

完美計劃

我都係唔擺太多主播j圖出黎了
一陣比人知我係邊個

Fb group 人地up既

不過唔敢like lo🤣

上次又話你自己嘅
比你撚咗獲

之前話上佢屋企

唔知是唔是9up

我啲9up唔會傷到人

我上年同人踢
佢地兩邊係咩高登足球group
佢地踢左好多年

大把手足上過普狗屋企睇波啦

第一張圖出黎我就打爛部投影機啦

今晚踢早場
李城要贏了

我以為阿狗po應該係最多正常人
咩都講下
果陣又占中, 又講返工
king女king樓叫春雖然低質但都仲有個shelter比自己

你覆陣邊個? 我完封左其實

之前仲笑鳩車po真係得傾波

50歲破產

公海啲垃圾黎

冰個黎

我以為我無啦啦俾你地屌
R哂頭

今晚支持最連主勝

我都唔知
無撚啦啦走入嚟紅色大字

可以買對家了

Dont worry he is not tall enough

你好撚高咩

我有好多佢啲相，佢唔會亂黎

其實關佢咩事 有牙齒印？

我冇你啲相咩

咩事

所以咪話你唔會亂黎攬炒囉，訓醒未啊

支持轟啦

和最好
打老婆諗諗計

冇人去遊行？

有次去佢屋企睇波,食佢d零食,飲佢d野唔收錢

不了

要去

好似獌贏最好 前提係阿要贏到李城先

不了，有泛民既運動唔會再參加了

提早買定比你地食？

全部政治嘢都係錢銀作怪
根本冇人真心為香港

其實而家係成個運動既黑暗時期
D政黨keep 住鬼打鬼，去到選舉年先出黎做下樣
獨派俾人打壓到不成氣候
一般市民睇到咁，其實好多都心灰意冷
其實輸左架啦

不了，今次真係不了

贏閪到咩

喜迎三連敗

係，我發覺自己都越黎越建制😆

燒有上場對李城水準就win硬

雨傘之後唔會再信泛民
雨傘前我諗仲有一大堆九十後對香港有希望
大學grp個個都討論緊點樣去爭取
泛民係要搶大台
最後冇人再理了

為分流水貨客及內地客而設的新田購物城，去年2月開業至今仍人迹罕至，有商戶早前收到律師信要求收取租金，否則需於本月底前離場。購物城倡議人兼立法會議員黃定光坦言購物城發展不算成功，有意將購物城轉型為菜市場，會盡快公布詳情。

十個有十一個都係賣港
果班仆街全部都係求財
咁不如揾啲唔搞事嘅好過

if u cant beat em

今世再投泛民我比狗屌屎眼再啜出黎

佢仲話自己太天真見旅發局d event幾日搭好個場又吸引到人諗住學
不過班小商戶無腦信黃定光
怨得邊個

u外國passport收skin

公墓猿

班死廢老

全力擁護我習統一地球

奶共

其實我都有

唔投泛民 獨立嘅唔知底勢唔投
拉布長遠影響發展唔投
搞事掉嘢冇營養抗爭唔搬
民殘聯又話親中唔投
總之一句講曬 香港末日

系

記得有單新聞係個仔想去台灣開鋪
個老母唔比,要個仔去新田蝕曬d錢

關我撚事?

其實真係唔怪得人做公務員，良禽擇木而棲🤷🏻‍♂️

功能組別含淚投鄺囝
希望佢寫多d動人文章

因為你地冇得走🤣

公墓猿有苦你地唔知
我成日話自己係政苦走狗

55

冇講錯啊

公墓猿咁好做就係維穩手段 用錢收買你地

冇錯，所以你咪禽囉

改做wargame場算啦

咁咪走囉

根本係等改變土地用途

'Make this happen!' - Arsenal fans are loving the 'leaked' image of 2019/20 adidas home shirt

New images have emerged online of Arsenal's potential home shirt for the 2019/2020 campaign - and it has evoked a huge reaction from fans.

咁冇錢連生活都成問題
我真係撚同佢作對喇
除非果班港獨派養我喇

好似唔錯

南華精神，輸波打人

我只係考唔到🤣

唔係降撚左班喇咩

人在曼谷 有無邊到既bar係正常睇波有冷氣今晚想睇足三場

South China 😍

對肩位果三間冇好感

其實ICAC有冇得考
睇完廉政行動覺得型過晒紀錄部隊

星期早都返

on9唔洗做咩

邊檔要星期日

槍手屠城

阿狗食撚屎

咁撚柒

首名入球 Vardy

一定係12碼

咪燈啦

又係夢遺

今晚唔撚想見到梅屎個撚樣

我廠=南華

即係降班

Most fouled teams this season (per game)

Arsenal - 12

Bournemouth - 11.7

Chelsea - 11.3

Everton - 11.2

Man Utd - 10.6

West Ham - 10.4

Cardiff - 10.3

Watford - 10.2

Crystal Palace - 10.2

Leicester - 9.9

Huddersfield - 9.9

Burnley - 9.7

Spurs - 9.5

Southampton - 9.3

Fulham - 9.1

Newcastle - 9

Liverpool - 8.9

Wolves - 8.6

Brighton - 7.9

Man City - 7.9

12次有冇一半係拖仔

Plan緊honeymoon 去冰島，上連登諗住搵d 遊記睇下，一search 冰島有一半都係撚班冰島忽然球迷既post

一陣又自爆

今晚輸2-1啦應該

第一眼以為你同上一層係同一個人

記住千其唔好開心share

屌

funson reported

Report自己

我地居然變成最多犯規球隊

你老婆有冇上連登
有就唔好再講

有出入咼

獌主場對big6冇贏過
轟作客對big6冇贏過
和

收到wind 今晚A.高美斯火速入隊兼任正選 完美代替藍斯

fouled 唔係被犯規咩

俾人foul牙

Arsenal have never lost a Premier League game that has kicked off at midday, winning 15 and drawing the other 4.
原來早場一定好波

Fouled 同 foul 唔識分

係咼 自膠

阿作客都係

小弟冇讀書

Today an #Arsenal’s scout will be in Italia to watch Dennis #Praet in Sampdoria-Lazio. #Gunners are interested in him (is one of the #Emery's ideas to replace #Ramsey) and it is not the first time they follow him and it has already been appreciated. #transfers #AFC

拍拖有冇加成先

Ndidi 淨係講防守真係英超頂尖
不過用波唔掂

鳩鳩連淨係做防守都係
用波都係唔掂

上場對狠夠話成幾十年冇輸過蹬

Ndidi 硬淨過 99lin
仲要 183cm
不過 99lin 有少少盤扭

聯賽三連敗

紀錄係用嚟破嘅

10場後備
咁撚錫住黎用

原來都幾多人遊行

ADIDAS ANFIELD ‘89 RETRO JERSEY LEAKED

Adidas is set to release a retro Arsenal shirt based on the design we wore when we won the league at Anfield in 1989.

可能又為左慳幾m

仲未計停賽

停賽 受傷 甚至係留力都係返到

今晚西波？

冇嘢呀嘛

ARSENAL: ENDGAME

Just watched Arsenal get off the coach, didn't get there just as the doors opened - but think I saw everyone get off. No sign of Ozil. Willock has travelled.

@charles_watts

Arsenal away from home between December and May in the last two seasons away from home

Won 4
Drawn 7
Lost 13

今晚李城win硬
希望過足7關bin哂啲手足屍
話禾燈

大家高抬貴手

又...

大家咪再9c

仲講咁夠膽

我老婆都唔知我acc係咩名

佢細爆後備黎

今次又留力去邊牙

爆旋⋯

📍 King Power Stadium
🔜 @premierleague

#LEIARS

多謝老婆清為牙狗帶來分數

我覺得愛狗未係好信佢

不如補返飛打和先啦-3-"

愛狗睇身高排陣

今晚應該決定冠軍同前4
覺得曼城作容未必食到般尼

📋 Team news is in - and @UnaiEmery_ has made 3️⃣ changes for today’s game

➡️ @seadk6
➡️ @MustafiOfficial
➡️ @Aubameyang7

#LEIARS

Mustafi

屌愛狗老母

Back four is back for Arsenal...@jamesbenge

梅屎+papa
Kola 4人防線
要比李城789了

細梅..

Ozil傷？

Mustafi 首名入球 十二碼 Vardy

算唔算442

又細梅，屌愛狗老母

d後備

可能輪換
臭燒踢歐霸

仲用細梅, 屌你老尾

細梅

屌你細梅

後備都無

可能留佢係屋企打機算數

個後備陣容廢到

燒同dso?

Sub搵個攻擊手見得下人都無

其實d so係點傷嫁
明明都無出場

訓練傷

玩完 打papa一個

唔買人？艾美利暗示提拔小將頂藍斯

【Now Sports-體育】阿仙奴前主帥雲加不時被批評執迷於年輕小將，想不到現任領隊艾美利的做法也一樣！

中場艾朗藍斯（Aaron Ramsey）確定今季後以自由身離隊，加盟意甲冠軍祖雲達斯。雖然流失了這名效力了11季的主力中場球員，但艾美利似乎不打算在轉會市場找尋替補人選。

這名西班牙名帥說：「我們的青年軍有很多球員都表現出色，而且有能力更進一步。我們可以在外找球員頂替藍斯，或許提拔原本已在陣中的球員，像他一樣在球隊成長。」以兵工廠今季曾在一隊亮相的小將當中，以位置來說，能夠頂替藍斯的相信是19歲的box-to-box中場韋洛克（Joe Willock）。

對於今夏的轉會策略，47歲的艾美利回應得模稜兩可：「可能會有很多球員加盟及離開，也可能會很少，我相信球隊已經有一個很好的基礎。」

圖片來源 : ©AFP

屌咩又走場

仲用細梅

Ozil 打工皇帝
離開倫敦唔踢

可能係433,羊踢邊
mk/禾b攻中

唔出定唔踢牙

442

咁唔會冇後備啦
Xhaka + torreira 理論上係我地最好既中場組合
不過上場又食哂屎
加埋 ozil 都唔掂

上輪打李城lmao踢到識飛咁

最已陣 雲爺爺表示未一鳩樣

我發梗夢冇細爆

我錯了

可能ozil話咁遠唔去了

下半場見返啦

屌你梅狗

留低佢係李斯特城算啦

Foot injury for Ozil, calf problem for Monreal.@charles_watts

70分鐘點都會換出黎

燒上次就係差唔多打完李城之後失左蹤

有細梅都夠

完美證明數據既誤導性

K6 同 馬伕都唔含愛狗條撚出事

今晚又一齊去走場狗個instagram屌佢老母

Foot injury...
腳板痛牙？

K6 應該冇辦法場場踢
馬伕又唔爭氣

牙犬呢場要輸了

唔想行咁遠

點唔爭氣都好過出細梅啦

佢熄咗comment啦

安心第六

細梅要拎去賣錢
打死都出多幾場

Tough to work out exactly what that formation will be. Potentially Auba on the left in a 4-2-3-1.

Strong hold emery

上場狼隊都無 咪又係輸

冇三分=專心歐霸

禾b踢右同踢中間一樣咁柒

廢梅

無ozil無夢遺

Auba laca
Iwo tor X mk得唔多

應該係442 鵝脾MK兩邊

應該係要專心歐霸了

正 又有細梅 又可以屌到仆街

咁樣合理啲
愛狗唔要攻中架

又有細梅

專注歐霸放棄前4？

細梅 + 無燒

佢場上表現仲差過細梅
雖然可以當交學費

愈踢愈無人要

呢場贏呀一定要

咁撚樣送球波zaha都有得繼續
我係馬伕真係灰

怕咩呀
mustafi今季唔走我全身爆炸死

上場球迷陣
Ozil + xhaka + torreira
冇細梅冇埃及冇細爆
結果都係比人入 3 球

雷恩>巴黎
阿狗>雷恩
阿狗>巴黎

其實送完比 zaha 都雪左一場
結果都係比人入三粒
個陣點出都輸

好心俾papa帶住馬伕啦
反正都忍左走場狗咁耐
對條後防已經麻木晒
馬伕爆炸咪當交學費

狼隊專殺前六唔計

獌妖都可以掃巴黎
我阿無出ozil Ramsey 都唔閪驚

後防不嬲都係廢
之前只係前面入得多過後面失既姐
不過近幾場前面都好唔掂 咪係咁輸波

Today’s team sheet.

When Wolves last beat Arsenal Unai Emery was 7 years old.

(September 1979, fact fans)

ozil又做咩冇份

愛狗完全唔識教防守 所以話佢帶番上歐聯好分手

去邊到搵到個再勁d既

傷

Slight foot

腳痛

阿po

細梅正選

咁請我
四年內保證拎冠軍

冇燒

打緊fortnite

英冠?

場場睇足90分鐘小兒麻痹

呢隊閪波上返歐聯都係再做16朗
但求有獎金去買人

獎金好少
但吸引到人黎踢

阿失46球
狼愛李城肥賓都失小過我地啦

有無手機link

臭燒又無份
丹蘇又係酒店睇波

落後個後備點換人

迷普以後都唔放link比手足了

Dso真係黎做model同觀光

請摩佬

有植物人就出植物人啦

有無手機lin牙

CV夠靚

理性話我知要買李城
感性話我知呀犬會贏波

細梅等俾華迪撚狗咁撚

手機lin條條都彈有毒 典搞牙

後備一定係big 6最撚廢

咁有錢冇裝NOW?

Mustafi唔派膠我乜都得

輸埋呢場可以專心歐霸

屌你 係街
無nowe

買左李城

電視plan都可以開隨身睇

佢哋個個都係口講有錢到時到候就求link

求教學

喜般

得啦 知你有錢
一陣廢事串親你玻璃心牙

g

Apparently Ozil has been playing with his foot injury for a while. Arsenal hopeful he will be OK for Thursday.

@charles_watts

有冇acestream link

今晚輸少過3球當贏

要求唔高
買左主勝

dso究竟邊個決定借

攪到dso同巴塞鬧翻晒，嚟到唔用

西班牙狗

都係果句 , 和波當嬴

注冊返之後 去search "now 隨身睇" dl返個app
之後用返ID登入

和波就下年歐霸

定啦 有燈神買左李城w

射左
腸油

今年拎歐霸就得

我諗今場應該輸鳩埋博歐霸
不過歐霸入到決賽拎唔到杯

生性啦阿，今晚好有決定性

又出走埸狗

ozil出年真係走硬
不過會有隊接咩咁貴人工

中超

傷左

emery 對歐霸有啲心得既

其實每一場都有
所以呢場輸左都冇乜特別

但第一次用洗唔洗連咗機頂盒先 我就唔記得咗
你試下

有無人覺得係 strategy
雪到巴平賣

細爆好似大佬咁拍xhaka 膊頭

今晚繼續讓四

一季咁樣幾次後備都冇
又係正選完就即刻後備都冇
你信唔信

俾人抽水抽到

輸波可以揾人受靶

佢後備入冇乜impact

我正想講硬係覺得阿狗下年會出10m bid

Ozil年中都射唔少波啦
點會唔信

但你都見到愛狗唔鐘意用佢
走真係唔出奇喎

雪到唔識踢，1m 都冇意思

講定都得
細梅又自爆

作客就咪出奧燒啦，次次作客都踢到碌柒咁

ozil死都唔走,吹咩

食住飯睇 希望唔洗嬲到食唔落

我起碼唔會拎十萬出黎串人先😏

budget有限嘛
10m今日都買唔到d乜

老野vardy 準備強姦走場狗

細梅即犯規

佢呢排用多咗好多啦
我覺得應該無乜嘢

無論防守有幾多人, second ball 都係執輸

@2和b

Btw, 你點串到我呢老婆ching

左邊真係好危險

今場牌面有d信心

好耐冇試過早場踢

有無link

越哂位

屌 嚇死

咁樣撞羊都得

細梅包左

防守罰球好廢

咁快出牌

屌奧巴果球冇foul 呀叔呢球黃牌

細梅條垃圾又包越位

auba 個下唔吹, Amn 呢下黃...

咁都黃

條撚樣又舉手

卡頓堡弱智？

屌你老母奧利華死全家啦

奧利華先岩

點解啲球證永遠都咁閪

我已經慣到唔想屌呢樣

足總迫害

點睇都係似失波先

輸硬啦

不嬲都係濕鳩嚟
連19000都好憎佢

咁又唔吹???????

屌咁踩都唔吹

踩到拖

牙梅真係好搞笑

屌你老母

咁樣踩落拖度

足總有無咁撚唔鐘意阿狗

屌你老母咁踩

明顯專登 屌佢老母

對面隻爆炸頭好勁

屌你老母臭西 ON撚9

穿心腿都冇事，又金身

奧利華死全家啦

好茅添

有var爆炸頭紅得啦手

爆炸狗都係狗西黎

又要輸波了 我地阿仙奴係唔踢歐聯的

點睇得出勁

呢個真

有var都唔會吹
因為足總要吹死阿狗

隻腳專登向後踩

屌今日咁吹法沙加球球雙腳剷算啦

愛狗咁屌法 小心紅佢

有金身

下季正選估計都差唔多
連李城都壓住我地打

阿前4無了 球證幫對隊出曬面

奧利華

控球比人屌打

乜撚後防

AMN得身位黃牌
對面踩心口推人冇事

屌你老母 D球證真係差撚到

打防反

咁踢沙加又唔黃

我覺得應該要屌
見個第四球證個態度都唔係強硬

羅渣士不嬲鍾意猜波

身體都比人打

球證仆街死啦屌你老母

踢波定踢人呀

MMA

屌呢球var紅得啦 鞋底

因為阿狗有歐霸
幫獌上前四，阿轟是但一隊拎歐霸就有五隊踢歐聯

英足總食撚屎

amn 有用手推 吹犯規合理 但一定唔係黃
而對面個爆炸一定黃

英超球證

不嬲都係笑話

A fuckin joke

MK真係好廢

愛狗屌完 對家終於有牌

廖國文吳超覺好過佢地多多聲

果下黃都合理 但對面係應該紅 幾時開始踢球包埋踩人

屌你老母對面點都冇牌

咪又係垃圾

走場狗又想點

屌你又係細梅

又係細梅

咁多年都唔識俾錢俾球證

曼城失分希望

屌你老母走場狗

個俄佬台

播播下阿變播利記對卡迪夫cls

屌你老母 細梅

細梅又漏 屌你老母

細梅leno 完全冇默契

又黎。。。

梅梅真係好冷靜

屌 走場狗 睇到躁

又係細梅，屌你老母嗶

點解會出走場狗 唔出啞仔
好驚佢又派膠

走場狗仆街死

到底係Leno定梅屎既問題

默條撚 細撚走甩曬

Leno驚撚左走場狗 飛出嚟摺左佢算

肯定係走場狗

好撚廢 完全唔似爭4 vs 風流波

見到梅屎就唔順眼

拖醒目

Mustafi好撚屎

爆炸狗又踢人

嘩，廢撚到呢

隊長要留返踢歐霸
佢都講過頂唔到一週雙賽

1億廢前鋒

比著個兩條爆炸狗邊會包到落黎閘位

關leno撚事咩
屌佢老母走場球扮球商大師

屌你老母走場狗
屌你老母走場狗
屌你老母走場狗

對李城都輸控球輸到咁

愛狗呢套唔打中間真係好撚廢.

possession 81% : 19%

屌你老母頭15分鐘，細梅已經派幾次膠

442（4222）已經係錯既陣式

走場狗點譯做英文好？

李城81控球

arsenal total pass 29

19%控球

愛狗尾到

悶撚到呢
有隊長都唔出係咩事
好好地有352唔用又改乜442？
K31已經證明左好多次442 k31打唔到

自動申請降班算啦

我地控球有冇10%

爭歐霸

19%

三中堅廢到嘔喎

留力

要踢歐霸
隊長頂唔到一週雙賽

Ass hole

冇哂節奏

波都攞唔到

幾時先有射門

中場直頭斷晒
而家球球一腳fik上去

mk 恩

有幾耐未見過中場直線俾阿羊跑
愛狗淨係識兩邊9斬

今季仲叫爭緊前四 好大原因係愛狗好好運 隊波俾人睇穿曬 又無第二套戰術

明顯讓控球係戰術啦
雖然踢得都唔係好

米希達思你走啦，好垃圾啊

搵個技術型中場都無

K31後場扭

係自己後場玩火 on9

笑4 連控球都比人屌打

mk想點撚樣呀

艾馬利呢個踢法係永遠唔會有聯賽冠軍，盃賽先會有機

防反呀？
前場連波都攞唔到呀
跑又輸

呢場九成贏唔到

唔識既以為藍衫先係爭四個隊

唔出細梅出夢遺+papa+隊長

啲迫搶都唔知迫緊乜鳩

大麻唔錯

又係時候屌9mk了廢撚到

拿卡射唔中龍

laca差啲

Laca 屌你

Laca 敗家

差d入波

米希達恩真係好撚廢

拿卡死右腳

Laca gd try

得25%控球...

咁都唔入

2和b 拿卡

big chance....

禾B MOM

d撞射水貨有無入過?

左讓一個二禾脾
右廢一個mk子
想點？

快啲輸返粒先啦

拿卡差d

Mk 甩左幾多次

買到水貨真係嬲到食唔落飯

唔第一腳修正唔識入

無

射又屌梅又屌

坦克仲緩步跑

敗家雙星又唔入，下球到美羊

Mk又要草返幾多場氣

on9 maddison

點解MK可以廢到咁

一次

獨食9

防反但得iwobi一邊衝到
唔玩得好耐

對面咁獨食

好彩

點呀
又同熱狗
同一陣軌或者獌做好朋友
一齊鬥柒

Mk d傳球好撚唔到位

拿卡個球好撚難踢
唔明屌乜

禾B又有咩衰

拿卡

mk頹左幾耐

比係Vardy應該搞掂左

MK好慢 做咩成班好似拉晒車咁 慢撚到

咪盲反2&b啦 最正路係佢

讓緊四呀

熱刺：pass
阿狗：pa...

Mk證明過要打攻中先勁 打右廢9成

今日反而羊幾認真踢得

同意係難射

Nelson>>>>mk

我地唔踢歐聯的

對面個傻仔唔傳

個 chiwell 勁到

黑b都勁撚過mk啦

前場得佢有威脅

Xhaka消失左咁

暫時前場得禾比踢得好d
Mk廢到

控球又唔夠人好
防反又唔夠人好

阿叔 垃圾到...

mk好神經刀

mk真係唔掂

原來成隊都係垃圾
渣卡都只係垃圾既一份子....

啲反擊全部係禾b果邊 mk一掂波就斷

阿叔食完身位 可以俾人食返轉頭

而家見親漏比龍都驚

又踢閪波

細梅包乜撚...

俾人當雞咁屌

Leno

leno個後防

又係走場狗判斷失誤

屌走場狗

又包越位

諗住裝越位

k31又走甩

練龍

leno

Leno 朋友隊

又係leno

leno呢下

屌你係咪爭4架

嚇死

梅梅又黎

Papa d企位做乜柒

成班雪糕筒，屌

對面兩個就玩弄後防

睇黎半場都要落後

Leno勁撚到

華迪offside 走返出黎 再接應
坦克係度舉乜鳩手

Leno屌 想點

牙蘭

橙條防線

Leno>degea

走場狗我屌你老母

Leno cls

神龍訓練班

成場d fans叫緊 LENO LENO LENO~~~

Leno係阿踢完一季 練到變神龍

當年卡斯拿斯都係咁練返嚟

相信Leno遲早有卡斯拿斯既級數
你班垃圾後防係咁幫佢練龍

OZil where ?

救得靚

Leno俾班雪糕桶練得多 愈黎愈勁

有希望換走MK

Leno: 屌你班友冇個靠得住，都係靠自己算

Leno比班後防搞到開始變神龍

屌你老母呀愛狗，我要睇贏波，唔要睇龍門訓練班呀

本身都勁

foul咁撚多次 有黃未呀屌你老母

自己走場啦mk

真心覺得leno今季比條後防train到勁左好多

leno唔派膠已經多謝。神經刀

好懷疑軌獌熱
係咪每隊俾二千萬妓
有乜理由最後還爭四
都可以越踢越柒

而家球球都出迎
怕咗Mustafi

Papa
企前又唔係殺波,真係企

學界後防

卡斯前面果d雪糕筒好似唔會陰鳩佢

又黎leno訓練計劃

leno救世

又隱咗形

Ps4 / clubbing

evans咁勁都唔簽 勁過細梅

不如下年雙教練
前半愛蛇
後半爺爺
應該有頭4

後備有 wilock nketiah 埃及 隊長 細爆 馬夫 施治
應該換邊個？

其實關唔關steve bould條垃圾事

3m Evans
35m Mustafi

我宣布：阿只係踢Leno一個

唔係試過但唔黎咩，同華dee 一樣

歐霸愛蛇
主場爺爺
作客要搵多個

d 防守迫搶
李城輕鬆搓波轉身

前半好似都無頭四喎

對中上游愛狗
對中下游爺爺

dt: evans? u fking kidding me, this club is a banter

應該係聯賽爺爺
杯賽愛蛇

公道講 果陣講馬要15定20m
呢度d巴打屌雲加屌到飛起

蘭奴個樣成日都好似講梗：屌你老母有你班友做防守我真係好大壓力

唔關佢事啦依家，佢都比人dun左冬菇

真正艾馬利助教係成日出黎提場果個

華dee真心勁

差d輸

屌廢撚到

輸十粒都似

甘要哥狗 ok ?

愛狗 痙攣?

愛蛇?

下季應該可以同鏝鬥到尾

vardy勁到

禾b係咪on9
兜口兜面傳俾人

Vardy瘋狂玩弄阿記後防

華dee呢下咁大力

李城勁好多

愛狗

蘭奴出黎封位快
唔係就任揀點射

jcc?

成隊廢到

投降啦投降啦

講真 今季阿係big six 最廢 仲要啲人狂傷 到最後如果排第六 總睇嚟講愛狗都算合格有凸

雲教定愛教都係一樣

Yes

李城攻勢入肉好多